香港政黨同台灣團體交流是否違國安法？

理論上應該只係境内交流團。

禁制滴汗.jpg

把尺唔嚮你手上

同一般團體交流應該冇事
因為佢哋覺得台灣是中國的
但係如果交流嘅團體唔啱心水
你就犯了分裂國家的罪行了

乜你信支國會依法辦事？